復仇5,集齊6粒寶石，向手套許願

iron man, bw復活

屌我未睇

假架tony死咗

好在我睇左